【煲大佢】教育局要求上報明天戴口罩學生數目

政府上星期五（4日）實施《禁蒙面法》，明天（8日）學校長假期後開學，社會關注中學生會否戴上口罩表態。
中學校長會主席鄧振強出席一個電台節目時表示，教育局要求全港中學，明早11時之前通報戴口罩的學生數字，以及匯報有沒有學生叫口號和靜坐。

仲有係強迫各間學校上報
講到明唔11點前唔上報就會親子去詢問該學校校長
根本就係迫學校就範
但係教育局拎到個數字係想做啲咩你哋唔覺好大件事咩
可能隨時抽後算帳呀

可以點做？

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

全部學生戴口罩返學，驚佢條毛
根本無犯法

邊個教畜唔俾學生戴ge ，恐嚇學生ge，通通記低

啱如果每一間學校大部分學生都會戴口罩返學根本唔驚佢
同black bloc原理一樣夠多人根本奈你唔何

推

帶口罩關佢撚事

教育局有咩權咁做？

仲要學校強制交人數
真係好離譜

可以點算賬 記缺點定大小過

所有校長一齊唔交 吹呀

教育局帶頭搞文革

學校唔會趕走學生....根本唔需要驚

冇學生等殺校咩?

多又點 少又點 ? 返學算唔算非法集結？

佢知大概人數就自然有方法

屌 番學戴都唔犯法
定係而家番學校已經係非法集結？

Cls 癲撚到

報佢老尾啦
嚴重干涉校政自主
流感爆發係咪教育局賠醫藥費先
唔係就收嗲

解決方法咪全部帶
唔好睇缺點大過 好重咁
出到黎社會無人會理

有冇人諗過為何教育局可以干涉學校?

因為教育局合併左教育署，而教育署係有權管理公立學校

教育作為專業，唔應該比政治任命官員控制

建議參考醫管局，成立公校管理局，由管理局監督各公立學校自行管理校務

佢要報數就由佢報，報得越多越好
學生真係唔洗驚，人越多越安全
夠膽捉你地ge就拍片，放上網

成間學校既人都帶既 驚佢殺校咩

聽講而家仲堅持要上報每日帶口罩既學生數目